典蒜，天日考法拉第、冷次、必歐沙伐定律

仲有好多。。。完全吾識

help...

一陣就考la，mola mola

ching訓左幾耐

吾系一陣考?

屌，巧難

最後個題陰能到..
個v唔記得x2

比maxwell屌打

冇拜神就考邊個幫到你